又想攞羅彩玲D相打J

TVB出爐視后蔡思貝在獲獎當晚，被台下的黑面「真視后」陳自瑤搶盡風頭，事隔數日，終於到蔡思貝「威一次」，事關《壹週刊》報道蔡思貝搭上周焯華（洗米華）拍檔Sam，年約30多歲的Sam是太陽金業集團老闆，去年中蔡思貝為其公司拍金飾廣告撻着，Sam發動瘋狂追求攻勢，又送名牌又管接管送，搵到筍盤的蔡思貝即飛起胡鴻鈞。不過，有讀者向《蘋果》爆料，Sam其實是有婦之夫，去年o靚模「嫩版朱茵」羅彩玲（Vivian）被爆包養生活富貴，原來男主角就是人夫Sam，有TVB姣精之稱的蔡思貝疑做三奶。

羅凱鈴好J好多

細細佬,正!!

椎名空